拜仁主席親承：放走卻奧斯是錯

拜仁慕尼黑主席漢尼斯（U.Hoeneß）承認，2014年將東尼·卻奧斯（T.Kroos）出售給皇家馬德里可能是個錯誤。

這名德國國腳在與德甲豪門的續約合約談判破裂後，以2500萬歐元的價格被賣給了班拿貝，此前他曾幫助國家隊在巴西世界盃舉起大力神杯。

自加盟皇馬以來，他已經贏得了許多重要的獎盃，包括2016-18賽季連續三年歐冠盃冠軍以及2017年西甲聯賽的冠軍。

今年5月初，他與皇馬續約至2023年，這鞏固了他作為施丹（Z.Zidane）最信任的副手之一的地位。

但在德國導演曼費特·奧爾登伯格執導的一部新電影中，拜仁主席漢尼斯對卻奧斯如此輕易地被允許離開表示遺憾。

「一個機構有時必須做出艱難的決定。」漢尼斯說，「這是一個艱難的決定，也許是錯誤的決定。」

在這部電影中，這位29歲的球員表達了他自己的感受，為什麼他覺得在他最強大的時候離開拜仁最符合他的興趣。

「我經常被告知我有多棒，我做的每件事都是對的，但我沒有上場一球。」卻奧斯說。

這部名為《卻奧斯》(Kroos)的電影將於6月30日首映，片中也有前德國國腳和國內知名球員。

前中場球員馬迪亞斯·薩默在1986年至1997年間參加了74場國際比賽，其中包括代表前東德出場的21場，他稱卻奧斯是「德國足球史上最偉大的指揮家之一」。

卻奧斯在2018年被一組記者評選為德國足球先生，儘管他也是在俄羅斯世界盃上未能衛冕成功的那支德國隊中的一員。

德國隊在小組賽中墊底就被淘汰，這位德國人在德國隊的所有三場比賽中都有出場，不過他確實是德國隊在本屆世界盃上唯一的亮點，在傷停補時階段自由球得分，幫助德國隊2:1戰勝瑞典。

最被高估球員
橫傳王
冇防守力
慢到仆街

又有個人電影